真-無事，or，真-帽事？

琴日睇另一個po 有人話"未分手同其他人曖昧/wts，分左即刻同第個一齊，都係帽" 我即刻諗 我係米被帽而不自知

我同佢(Ex)一齊10個月
佢無公開過我 手機永遠有幾個聲稱"識左好耐好好感情" "一定唔會有野"既紅顏知己
好多時候做乜都同佢地分享 我身邊D fd經常性同我講"帽事既"
我愛佢所以選擇百分百信佢 佢話無野 米無野
直到分左手 佢老尾 又開po又呢樣又個樣 佢個d所謂既紅顏知己先知佢拍過拖
講到自己好專一又好深情

分左手都5知有無一個月 同左個青梅竹馬(我完全5知有呢個人存在)一齊 仲要轉合照又乜又乜

屌 最可笑既係 到呢個moment 我都未放得低佢 仲等緊佢番黎

巴打們 我係米真係被帽左

米你老母

兵

騎牛搵馬

5知 無人屌？

從校服到婚纱，你搖晃多少床榻。
從粉红到紫黑，你經歷多少摩擦。
從天真到豁達，你經歷多少人渣。
從幼稚到成熟，你吸收多少精華。
從女神到人妻，你賤射多少水花。
從高聳到下垂，你承受多少揉抓。